班支那人已經揾到方法繼續嚟香港

多謝林奠

去香港做乜

中國最發達
醫療最先進
科技最前瞻
人民最富裕

過主啦

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)